有無見過啲其實明明好叻好醒目但係扮到好蠢好鈍嘅人？

無 但係見過啲唔細心睇會以為佢人畜無害嘅人但實際城府有返咁上下 識玩心理呢啲人有得揀唔想做朋友 但係同時間覺得佢好撚勁 有啲崇拜

見得最多係好蠢好鈍既ABC港女係度扮醒目

先唔好講你醒唔醒,難本上唔係上司既話，比人覺得你醒有咩好處先
既然冇點解唔on9下

我諗無人特登show俾人知佢醒目啦多數都係機緣巧合先發現 嘩 原來佢咁醒目唔係平時on99咁

有個女仔朋友睇落好蠢又大頭蝦
呢樣嗰樣唔記得咁
平地都可以自己跌親嗰隻
但後尾發現原來佢係扮緊蠢
佢個人不知幾叻幾聰明

聰明嘅女人最叻扮蠢
真係蠢嘅女人先會扮聰明

其實又唔係特登扮
樣問題
好多人睇樣覺得我傻下傻下
識耐左就會話：乜你原來咁聰明㗎，睇唔出喎
係朋友公司翻part time
基本上個個同事都勁熱心教我做野
甚至幫我做埋
話覺得我傻下傻下唔識做(其實我識）
當然有拒絕佢地
但佢地第一句就會話：唔好扮啦，我知你唔識㗎

又幾正

我都係咁 等佢做埋 其實佢先係傻嗰個

我 醒目係天生 on9係選擇😎

陳雲囉

名牌大學畢業 寫得出城邦論點會傻

平時扮on9

唔扮可能已經比人拉左

平日朋輩間玩野 講得多
累積到我個形象就變左好蠢咁
雖然我唔係醒 但都唔係特別蠢
成日都比人攞嚟講笑 有時會有d難受
同埋當我唔係人地預期中咁on9
人地就覺得我平日成日扮蠢 成個假閪咁
明明係你地自己講笑講到呃埋自己水洗都唔清

原來我無follow你

彈開啦😅

最緊要好運姐
蠢同醒分別唔大

某程度上係好少機率會俾人覺得醒，除非果條友本身崇拜你，或者你同一班人level差太遠既前提先會。否則你表現到d好醒既行為既時候，響人地眼中只會係「懶叻」「自大」「高傲」「自以為是」，當大家都係平輩相稱既時候，往往都會出現你比佢好少少，佢比你好少少，雖然大家都唔講，但係某程度上其實唔多唔少都會有妒忌心，從而內心會發出一個安慰自己既調節劑，安撫催眠自己「其實佢都唔係醒啊，係自大lor」去平衡自己等自己好似同人地差距無咁大。

識得有d人真係唔係扮
純粹讀書/做野好叻好聰明但生活上柒下柒下

無必要認真姐有得依賴有啲靠其他人嗰陣會優先靠其他人唔想自己嚟

做人蠢啲好，不論做生意工作拍拖識朋友
如老子所講：大智若愚，大巧若拙

如果太聰明啲女/朋友會好避忌講野有保留，工作上有大小事會依賴你，樹大又招風

做一個弱者更容易睇到一個人既本性

利申： iq test 長期70

讀書個陣識個成日強調自己好蠢咩都唔識
但暗地裡好撚勤力嘅同學
覺得佢扮豬食老虎

見過啲人觀人術好
無人夠膽埋佢身
除非有求於佢